舒夫真高：比亞迪克係我接班人

【體育】前AC米蘭首席射手舒夫真高直言，比亞迪克是他在AC米蘭的接班人。

自從1月份從熱拿亞加盟以來，波蘭前鋒比亞迪克（Krzysztof Piatek）為AC米蘭上陣9場共入9球，如此出眾的射術，難免被外界拿作與前射手舒夫真高比較。

曾為紅黑兵團射入175球的「軍刀」說得明白：「他是我的接班人。他擁有無與倫比的本能，並以出色的埋門取得入球。」

即使如此，比亞迪克未能扭轉球隊上輪聯賽在打吡不敵國際米蘭的命運。舒夫真高續說：「我看過那場比賽，AC米蘭在比賽後段擁有一些機會，比賽本應和局收場。」他又指，AC米蘭正火速向來季歐聯參賽權，他相信母會是做得到。

至於舒夫真高執教的烏克蘭剛於周五歐國外悶和有基斯坦奴朗拿度壓陣的葡萄牙，是個不錯的開始。

比亞迪克：我想做c朗美斯接班人多啲